TL有無諗過參加全民造星2

啲潛在對手比唔上tl一半

靚仔過姜濤好多

0仔feel

TL已經係星啦 仲使乜造

講真一講起佢即刻諗起肛交勒索

犯咗法又點喎